有無人試過空難？？？？？？？

試過就回唔到你啦，空難死亡率咁高

係咪 100%

秒左個無腦樓豬

究竟要幾無腦先可以問得到呢條問題?

今日玩庫奇比人殺左

咁又唔係100%死既
早排成隊足球隊空難都有三個生還

唔係囉
係真係生還左
但係有一個要截肢 (本來有4個但係有一個係醫院死左)